当它与网络交互时，它会从操作系统中了解正常行为是什么样子的，比如它与哪些系统交互，哪些员工倾向于访问它。 来自前美国国家安全局雇员的Perigee基础设施安全解决方案进入公测版，2020年9月17日 
 “问题是，许多大学表现得好像你唯一可以依靠的是学生的行为改变，而没有指出大学本身的责任，”Jha说。 即使是最谨慎的学校也看到了疫情的爆发 
 近似场的复杂行为通常会给出无意义的、无限的答案，这使得一些理论家认为场理论可能是一个死胡同。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 这些研究中一个有趣的发现表明，只有特定的童年气质会影响青少年的性格和行为。 《你的起源》探索了孩子如何成长为成人|布鲁斯·鲍尔| 2020年9月16日|科学新闻 
 他们需要改变菜单、网站和社交媒体策略——最终，他们需要引起消费者行为的改变，这需要时间。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|财富 
 愤怒通常表现为克制者的另一种自我毁灭的、但更容易被社会接受的感觉或行为，比如焦虑。 自助书籍真的能重塑你吗? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 该团队从远处跟踪个体，以了解他们的行为。 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 但它看起来像是一个有强迫症行为的疯子创造的。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 它们似乎是属于我们的，然后它们自由地离开了——这与影子或鞋子的特征非常不同。 承认拥有的坏处|Samantha Harvey | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 这个想法是通过你的相机动作来揭示人类的本性和行为。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 此外，大多数洞穴之间只有几英尺的距离，没有看到打斗行为。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 整个上午他都很沉默，但贝茜心里很充实，几乎没有注意到他的一举一动。 一个祈祷的母亲的价值 
 他们仍然把我的妻子和孩子作为人质因为我表现良好。 牧师布朗洛的肖像和传记，田纳西爱国者|威廉甘纳威布朗洛 
 这句话打动了家庭教师，他看出他的这种行为有些神秘，他钦佩地看着说话的人。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 第二天他就来了; 我觉得我的行为一定很奇怪，我以对达芙妮的爱为借口为自己开脱。 小丑奇科，大仲马，神父